大家唔好去屯門元朗硬碰呀！！

懇請大家緊記be water嘅理念

佢要搞到個邊無生意做，無人敢租樓係佢地嘅事，唔好硬碰，我地要將矛頭指返去政府呀！！！！

我都係住元朗區，大家要支持我地，就唔好俾機會佢地整傷大家！！

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追！！！！！

推

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

去荃灣 圍office

推呀，唔好硬碰呀

我地唔露面，佢地只會令大多數淺藍，甚至深藍支持我地

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅罷工罷市、提擠中資銀行等等，其實目的都係破壞經濟

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地都冇必要幫佢維持經濟發展

推呀

先不論而家網上傳黑幫之間會唔會開拖，我地無謂出黎，睇幾日先呀，等佢地呢個禮拜唔使做生意

唉！ 只求各位義士唔好黎元屯⋯⋯ 唔想有傷亡⋯

利申 元朗撚⋯ 趕番去元朗既屋企保護妻小⋯

周圍都係

有人forward 咗黑社會大佬老婆啲audio俾我可以點樣擺上嚟？

人哋警黑合作氣勢正盛，搞都唔會依幾日搞，星期六先再組織下副本團

我無野講

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

敵進我退呀

諗起佢地企成晚餵蚊一個人都無就好笑

內鬨都出黎:

大家唔入去，佢地邊有人打。 何況而家可能係黑VS黑。
手足唔好入去，如果唔係下次可能唔可以再見

佢地黑打黑：我地坐山觀虎鬥
佢地要搵黑衣人打：由佢地餵蚊

唔好入黎住呀！！！！